[TG放題系列]仲有無人敢去尖東尖咀食野?

依家d 二噁英濃度應該夠生cancer 畸胎

我想食一蘭

食囉
你都係想我咁講者

油尖旺區都係。。

18區黃藍食店Bot